［巴黎聖母院］［有片］網傳片段 係著火前有白帽白袍人士喺教堂出現

片：

路易16世世

佢quote法國媒體
有冇人揾到source?

宗教糾紛？

冇人理

今朝聽倒單野都估係咪有蛔搞事

係既話即刻變國家機密 學共產黨次次死35人一樣

好慘 打AC嘅回億

其實圈左啲乜

薩魯曼嚟

個個顧住睇馬明

甘道夫黎㗎，放火果個係炎魔
You shall not pass

乜撚都睇唔到 圈乜鳩呀
仲要個source都係大陸微博
自己國家要封殺回教所以連聖母院都想加把口？

出十字軍打鳩蛔啦

有source 既話應該會大單過老鼠安

條友有白內障

張相可以再濛d

兄弟會

梁國雄議員

睇片好清楚有人行過

段片好清楚
但咁咪伊斯蘭恐襲？

刺客

Assassin's Creed Unity

包頭佬？

DEUS VULT

單新聞冇人理
個個淨係留意許志安黃心穎

一燒我已經覺得係， 法國咩人做建築工人多？ 應該蛔唔少， 放火燒教堂小事啦， 重可以借意外推哂

根本呢d百幾年建築 裝修左幾百次點會咁撚易大火燒清 9成9有內情啦

On撚鳩
條友偷食關人撚事咩
成個熱門都係老鼠安
煩撚到

拍條片send俾黃國興啦

lm

回教佬做架啦

添加評論

係嘅話法國正苦仲唔嘈，啲人仲唔認？

On9
遠撚到法國關我撚事咩
仲要係耶撚教
煩撚到

唔燒都燒咗 睇埋個邊咪再關注依度囉
唔通我即刻飛去法國救火啊？

唔係第一次啦
2017年ISIS都係揀聖母院落手

如果真係蛔，法國係抵撚死

梁國雄嚟？

冇可觀性

片呢

雖然真係有可能係回，但張圖乜都睇唔到

推下

淨係搵到之前傳有人(藍圈)起火時係聖母院上面其實只係本身已經有巳嘅雕像
但完全唔同位同埋樓主條片直程見到條友行過

如果真係蛔既法國可以黎多次宗教審判

Source?

垃圾左膠累到自己國家咁滅國啦法國

聖母院係天主教

灰焰騎士團
亞多拉爆裂之火

新教 天主教 東正教

3k?

天主教幾時唔信耶穌
咪一撚樣

KKK

穆斯林會唔會着白色

唔係睇呢張根本睇唔到乜鬼白衫人

你望下班油王

法國一早玩完啦 巴黎換哂血 世界盃班國腳9成黑人

燒左好 可以原址起清真寺

隔離已經射緊水
似已經係救緊火
我覺得係神職人員多啲
因為聽新聞講佢地都搬咗好多嘢出嚟
以天主教教義嚟講用命搏其實唔出奇